\vbox{
    \ifmini

        \section*{Die Schluchten \index{Die Schluchten}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{a C D a | C D E}}
        \chorus{C D | a E | a E a D | a E a}

        \begin{enumerate}
            \item Die Schluchten | Legende | Mit den Dämonen | Felsen
            \item Den Ungeist | Schwertgürtel | Gegen den Sturm | Fahne
            \item Kämpfen, verlieren | versklavt | Zu entscheiden | fordert
        \end{enumerate}
    \fi
}